# Luisa

A angular project to construct english games and play with my girlfriend.

## keys para os games

- jogo para se acostumar com dois verbos seguidos.
eg: stop runing
- Jogo para subistituir o verbo ter pela devida palavra ou expressão em inglês.
- Jogo para substituir as expressões estar com e estar de pela devida palavra ou expressão em inglês.
- Jogo para usar o "que" corretamente.
- jogos para usar o ing corretamente.
- jogos para verbo no tempo continuo quando este for um sujeito.
- Jogos para reescrever sentenças usando colocations.
- Jogos para saber usar of / 's / e a a mesma estrutura de adjetivo primeiro

